原來公主踢已經6週年

有冇痴線佬冇斷過

仲未執?